美駐丹麥大使桑茲：美國與香港人同站和支持他們的人權

丹麥好波!

北歐係有性格D

美國丹麥台灣係香港好朋友

支那死遠啲

唉, 最慘到依家班黑警仲係上家呢!

Wtf

Push